<resources>
    <string name="app_name">VolaitApp</string>
    <string name="cadastro">Já possui cadastro? Faça login</string>

    <!--GeoLoc-->
    <string name="editar">Editar</string>
    <string name="endereco">"Endereço: %1$s  \n \n Horário: %4$tr"</string>
    <string name="loading">Carregando…</string>
    <string name="parar_busca">PARAR BUSCA</string>
    <string name="iniciar_busca">INICIAR</string>
    <string name="permissao_recusada">Permissão negada, autorize a aplicação </string>
    <string name="sem_localizacao">Localização Indisponível</string>
    <string name="hint_busca">Clique para iniciar a busca</string>
    <string name="sem_endereco">Endereço indisponível</string>
    <string name="coordenada_invalida">Coordenadas inválidas</string>
    <string name="servico_indisponivel">Esse serviço está indisponível</string>

    <!--TelaAbout-->
    <string name="TextAbout1">Volait’s App para Android</string>
    <string name="TextAbout2">Versão 3.14.0</string>
    <string name="TextAbout3">Desenvolvido por Ahrus</string>
    <string name="TextAbout4">Todos os direitos reservados © Volait’s</string>

    <!--Tela Cupom-->
    <string name="textC1">O cumpom será automaticamente validado ao ser realizado a compra da passagem. Após gerado, faça seu carrinho em nosso site www.volait.com.br e utilize o cupom na tela de pagamento das passagens selecionadas.</string>
    <string name="textC2">Cupom disponível no app para emissão até:</string>
    <string name="textC3">Cada cupom só poderá ser utilizado uma vez, e poderá ser encerrado antecipadamente caso o estoque de Cupons se esgote antés do término previsto neste regulamento.</string>
    <string name="textPrivacity">       Na Volait Empresa Aérea, privacidade e segurança são prioridades e nos comprometemos com a transparência do tratamento de dados pessoais dos nossos usuários/clientes. Por isso esta presente Política de Privacidade estabelece como é feita a coleta, uso e transferência de informações de clientes ou outras pessoas que acessam ou usam nosso site.

    Ao utilizar nossos serviços, você entende que coletaremos e usaremos suas informações pessoais nas formas descritas nesta Política, sob as normas da Constituição Federal de 1988 (art. 5º, LXXIX; e o art. 22º, XXX – incluídos pela EC 115/2022), das normas de Proteção de Dados (LGPD, Lei Federal 13.709/2018), das disposições consumeristas da Lei Federal 8078/1990 e as demais normas do ordenamento jurídico brasileiro aplicáveis.

   Dessa forma, a Volait Empresa Aérea, doravante denominada simplesmente como Volait Fly, inscrita no CNPJ/MF sob o nº , no papel de Controladora de Dados, obriga-se ao disposto na presente Política de Privacidade.
</string>
</resources>